[*求大家幫手*] 為將軍澳斬人案傷者集氣!!!推!!!

大家好，我地係琴晚將軍澳斬人案26歲女傷者既朋友。
佢宜家仲喺ICU，傷勢未明。

我地想分享少少，佢由6月9到宜家，真係好落力好俾心機。佢818本來應該去左旅行，但都專登買機票飛番黎同大家一齊行，又成日同不同地方國家的人分享香港既事。

大家曾經都有覺得好似做乜都冇用，佢亦都因為呢2個月嘅事有好多好多嘅感受。我哋作為身邊嘅朋友，曾經真係好擔心佢會有事，但佢好叻，好努力好努力為手足們生存落去，即使有幾攰都仲好努力撐住大家。佢成日夜晚都會去將軍澳僆儂牆，因為佢覺得係果到可以俾到支持佢，繼續行落去，好似尋晚咁。

佢係副刊記者，雖然無乜參與港聞，但佢好有心，寫左好多故事想幫唔同既人。

佢成日都講，要堅持清算黑警，而家等我地代你每日清算黑警，直至你好返出黎接力！希望大家喺度幫佢集集氣！

推！

辛苦了

推

加油，唔好死

依個？好擔心

撐住

推唔好有事

希望受傷者能廣服

挺住啊

挺住

Push

頂住呀

經過和理非既170萬集會
我地要將和理非升級到極致 一齊揸車搭車入機場
機場先係政府既春袋

遊行示威可唔可以讓一讓步 你贏左呢場仗 D燈柱你一次過拆哂佢都仲得
見到琴晚將軍澳同埋黑警毆打被捕人士咁既情況 黑警又HEA做 真係唔可以就咁算

香港人想贏就要重擊要害 唔好搞咁多支線永續社運
你贏左政府 想點清算黑警 拆燈柱都仲得

早日康復!!!!!!我地要一齊繼續行落去

push

一定要平安無事

集氣！
大家為佢祈禱！
希望佢大步檻過，早日康復！

加油💪💪💪

很擔心你，希望你會早日康復，吉人天相！！！
感謝你一直以來的付出

天佑善人

好人一定要平安呀

黑警縱容三單恐襲，請廣傳
解散警隊，審判黑警

好人一定平安！！！！！！！

Pushpushpush

危殆

推 有咩需要香港人都會支援你

一定要平安冇事呀

唔
好
死

集氣

加油啊

早日康復
同大家一齊再行落去

一個都唔可以少

Pish

加油呀💪🏻💪🏻💪🏻

快d推

祝 早日康復

推!

撐住呀！要快d好返！
講好咗之後煲底見架嘛！
無論咩崗位都唔可以再少任何一個

屌你老母
手足 推啦

加油 撐住啊
要快啲好番 再一齊睇住我地屋企好番架！

加油！支持住，我哋會替你討回公道

加油

千奇唔好有事

頂撚住

屌你，頂住，一定要無事

集氣呀

撐住呀

頂住呀！

撐住啊！！

Hope she will be fine
We stand by her.

多謝你

街坊 你要撐住呀

頂住啊

唔好有事，我地等緊你好返㗎姊妹！

唔好有事呀please

加油 一定要好返

早日康復

頂住啊!!!!!

我想係煲底同你見！

撐住呀
快啲好返！

集氣!!!

一定要完全康復

加油！撐著啊！一定要平安無事！等你返黎！

好人一生平安⋯

手動推 撐住呀 一定要清算黑警!!!!!

推呀

我唔知可以點幫你 我唔信神 但我會幫佢日日祈禱
加油呀 一個都不能少!!!!!!

再push

集氣推

集氣

你一定吉人天相

集氣
我地仲要係煲底相認架

721 811 824 825
加油

支持住呀

好好休息 大把人幫你行落去

斬人果個 要還刀

天佑平安

好人一生平安

頂住

頂住阿好多人撐你咖

好想喊 但係巴士上面唔敢喊

pish

五大訴求 決一不可

有冇地產aa幫手起底？？

警員到場協助翻查閉路電視，發現刀手在21樓離開電梯，不久後換上一件紅色上衣及一條短褲，身上掛有一個斜孭袋，並穿同一對鞋，乘升降機離開大廈，其間協助搜索熱心市民在嘉明閣21樓垃圾桶內，發現刀手棄下的一套染血藍色上衣。

有大廈工作人員稱，刀手並不住嘉明閣，單位較早前出租予內地大學生，個多月前租客搬走，單位正裝修中，刀手經常偕家人到來跟進裝修事宜。據稱，刀手行為閃縮，「進入大廈時總會望下有冇人跟蹤」，不過從未聞他表達政見。

早日康復
我地再一齊行落去

推 天佑善人

d 狗 真係無9用

一定冇事！大步攬過！！！

加油呀

加油呀🙏🏼🙏🏼🙏🏼主呀
幫幫我地🙏🏼🙏🏼😢😢

加油！！！！
撐住啊！！！

被斬女傷者
證實為 信報 女記者

頂住啊，我地會邊抗爭邊等埋你，所以你要快啲好返！知道嗎？

祝君安好

煲底見

消息指 傷者傷勢雖然嚴重 但清楚

被斬女傷者
證實為 信報 女記者
消息指 傷者傷勢雖然嚴重 但清醒

頂住啊！！

唔會有事

推推推

以後帶gear出街

希望你冇事
一定要平安無事

support！！！！

撐住呀!!!!

集氣
一定要好返

加油 大家幫幫手 要搵到兇手

推上熱門

頂住，我哋仲未清算到黑警！！

千祈唔好有事 講好左一齊係煲底相見嫁麻

推，正義要得到伸張

撐住啊!!!

一定要好返！！！

支持住呀！！！

天祐該名傷者早日康復

頂住呀集氣！！！！

美智子加油
好人一生平安

要頂住一齊每日清算黑警呀！

一定要好返呀！

一定要康復
等你歸隊

推 好人會平安

推推推推推
手足辛苦你們了

頂住🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿

應承我，攰既就抖下，然後一齊好好咁行落去！

推推
求集氣

仆街黑警，仲未拉人，街坊點返頌明苑?

上帝保佑🙏🏼

師姐加油😭😭 辛苦你啦，跟住落黎交比我地啦

加油 我地等你

頂住呀手足

加油！撐住

撐住 要冇事

721 811

呢個世界會有天理 你唔會有事 你會大步走過

願他早日康復

推！
早日康復！！

求天父保守

加油呀手足

集氣加油
一定要無事呀

再加推多次

快d好返歸隊

推呀推呀

推！！！

你一定會吉人天相

集氣！要撐住，我哋一齊代你清算黑警！

你一定要吉人天相
等你好番再歸隊

頂住！！

頂住！吉人自有天相。
康復出番嚟睇住斬你果件大陸佬生不如死就得。

我同傷者都有一面之緣，希望佢快啲好返，一定要加油

捉左？

加油呀 一定要無事🙏🏻🙏🏻